陳浩天：希望港獨人士滲透警隊

陳浩天：希望港獨人士滲透警隊

陳浩天到晚上11時10分指，就今晚安排不周道歉，並多謝至今留守的市民，指未有計劃宣布集會人數，只笑稱「驟眼睇都過萬啦！」 陳浩天又公佈，會支持在各大專院校和中學宣揚港獨，指民族黨願意全力支援，又稱希望港獨人士，能奪取香港各間大學學生會，滲透各政府部門和警隊，為港獨人士提供情報，又指支持港獨的學生一定要讀書入大學，「黃台仰都去牛津啦！ 」

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

叫佢去讀一次Milgram Experiment 同路西法效應啦屌

佢咪傻啦，過左去一係良心受唔住責備搞到自己，一係變埋做黑警...

我覺得ok

滲透倒, 不如直接入EU拎把MP5掃射班狗

咪on9啦 傘運之後幾多人去左做狗 五年後d狗咪仲恐怖左 cls

屌天哥咪戇鳩啦，你早十年八年講就差唔多
依家係NOW OR NEVER喇

分化撚 BLOCK得

支持港獨的學生一定要讀書入大學

朋友你太戇鳩